# Управление движением и стабилизация КА

Данный код предназначен для решения различных задач в рамках выполнения НИРС и КП по дисциплине "Управление движением и стабилизация КА"


## Перечень принятых сокращений

- [ ] ДУ — двигательная установка
- [ ] ДУС — датчик угловой скорости
- [ ] ИИО — инерционные исполнительные органы (маховики)
- [ ] ИО — исполнительные органы
- [ ] КА — космический аппарат
- [ ] МЦИХ — массово-центровочные инерционные характеристики
- [ ] ОСК — орбитальная система координат
- [ ] РСУ — реактивная система управления
- [ ] СБ — солнечные батареи
- [ ] СК — система координат
- [ ] ССК — связанная система координат
- [ ] СУ — система управления
- [ ] ЭМИО — электромеханические исполнительные органы (маховики)
